有冇人經常被人屈做旅行達人？

我本身好中意日本，每年都去，
而且都識幾句日文，
但從來冇認過亦唔敢認自己係咩日本通。
但身邊d人成日覺得我關於日本既野咩都識，
一去日本就問問問。
喂大佬，我去日本都係自己上網research做功課，
況且我去嗰d地方你地又未必會想去。
又問我幾時有祭典，邊度有好野食。

屌！我撚知咩。

問我嗰個係老細，唔敢屌出聲

邊個負評

做份詳細report 比佢，升職加人工，一年去夠兩次

我 明明去過好少地方

你咪返工時間, 幫佢搵囉

如果出份糧比我plan旅行我唔介意

平均一年去2次 俾人話你又返鄉下

住歐洲唔等於知歐洲天氣
我住一部分㗎咋大佬

負評又唔出聲係諗緊咩
係咪就係你地成日問人拎旅行tips

r水吹啫